【永別我燒】阿仙奴19-20濕鳩球迷吹水區 MMXXXV

#StandWithOzil

1

John-Jules 新朗拿度嚟

@ar迷 我也很想看球

一開始又話達蛇會幫燒回春嘅

拿子墮後 雙箭頭

nelson

屌你咩樓主 永續我燒呀

有無手足又繼續all in阿狗齊上齊落

上場咪出左

沒奧燒？

我應該唔睇了

咩陣

拿卡正式轉型做攻中

有冇搞錯又唔出叔

三中堅 saka左閘

只能說太夜了 又不是足總盃

有樓主咁講 你反而應該放心

又無nelson

xhaka終於唞下

係咪第一次正選拖何組合

以為係奧燒告別賽先有衝勁睇

想佢走
宜家嘅燒=爺爺晚年慘況
係度妹住妹住走唔到

太勁唔出得

點解後備放smith 都唔放nelson

應該傷

又無我燒 報紙佬9up...

佢和平走 對雙方都係件好事
無謂最後要大家公開不歡而散

無燒 唔心情了

all in左阿狗盤未

新迪布尼

黑色兩連星

已經習慣咗冇燒

team news 冇寫

唔係esr 個smith 喎

廢鋒踢右定拿墮後假九前面雙箭

但明明達蛇一黎到都好重用燒

我諗尾場主場會幫佢開farewell party

343 應該真係無燒份

難講
老細要唔用個球員
你敢出佢同佢farewell?
不了
做領隊一係含老細撚一係自己炒自己

後備都冇wo

邊關事
燒擺明唔係中中個位
係打前面3個其中一個
不過無機會出嫁喇

應該拿卡假狗
比佢地打反擊

屌達蛇唔撚用就出聲賣啦
唔好浪費人時間
利申迷燒

燒

David講左燒想下年先完約走 點會主場同佢開party

冇沙加會點

打ATV唔駛反擊呀..................

買左鏝？

過唔到半場

買左
贏得少少
輸左係阿特撚大到

三個前鋒點擺

出 Willock 啦屌

希望半場大勝出smith

左羊右宣

Matthew勁過ESR
佢係難得decision勁嘅青訓

一係老細唔比用 一係佢停擺期間到宜家hea操練

Ornstein says Özil will go nowhere and his aim to to work hard in training and showcase Arteta that he can be a real asset to the team

........
個smith場都無落過點睇得出

守轉攻嗰下可能麻煩啲 靠何妖

拿卡應該係咁落中場

Reiss Nelson misses out on tonight's game at Villa Park due to a slight groin muscle issue

#AVLARS

練波玩得太開心
傷撚左

佢好似成日輕傷

季尾有得上陣就咁

True: @Arsenal are not Upamecano’s first option

cfbayern報

無所謂 佢損失

係 下年用Medley仲好

拜狗吹緊買佢嘛 法國source呢幾日都冇風向

@cfbayern 回覆給@EduardoHagn 和 @Arsenal

True: @Arsenal are not Upamecano’s first option

Nicolas Pepe has been involved in 17 goals in all competitions for Arsenal this season (8 goals, 9 assists) - only Pierre-Emerick Aubameyang (27) has been involved in more.

依個記者勁準

Watford啱啱失分
Aston Villa 應該會搏老命打
只係希望我廠啲人唔好傷

下年用 Medley，新蘇金寶

go nowhere 又唔用係咩玩法

吉祥物

逼害囉

對面後備有Lansbury

幫cedric操好個態
b2可以bye bye

押韻

當年對熱狗入波

出papa好過出坦啦
好想睇多場papa

u18 22場5g14a

我覺得坦踢四後衛會fit啲 反而papa變咗常規後備

都差唔多成30歲啦喎
b2可能仲有潛力

諗起我地作客屈個陣
上半領先兩球
下半比人追和差d cup埋
個場比人射成廿幾腳
諗番起都興奮

阿記今場輸得唔得 屈仔垃圾足球 落英冠啦

B2見晒底啦

今晚有我但又無燒好想睇燒

竟然唔休拿卡休pepe

唔得
場場都要贏
一輸道氣會沉
「夫戰，勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。」
季尾士氣波唔輸得

28咋人地
b2都已經25仲潛力
潛晒水啦已經

阿記可以輸
阿士東輸
阿仙奴贏

嬴完有機會做7弟

半主 盤

燒究竟攪乜撚

笑撚左

潛乜春力見哂底退步緊啦
傳中廢守廢速度都無埋

半主
阿狗作客

攞多張紅

睇到個陣 有種感覺 唔知點解

上啦

後備席個青訓白人幼幼

拉卡今晚入吾入到波

兩場贏曬都好細機會過到狼同熱狗

擺咗幾次喺後備都冇出
不過係咪跟一隊操

勁過ESR

u23 balogun都可以屈哂機啦

你錯啦
係31射10中龍
淨係下半場已經23射5中龍

果陣波都控唔到 猜唔到
一拎到波就比人迫甩
之後成個後場就中空狀態

對av出番4231得唔得 唔鐘意睇三後衞

有機會同狼鬥得失球狼last round踢車

基迪亞

幫左你同牙達講
佢話下季會用返4後防

今期應該盡力入波

決賽要用343
咁呢兩場梗係繼續用啦
你估愛狗場場轉陣扮戰術大師好好玩咩

上半場排鳩陣.gif

都重要追得失球 差緊5球

其實想入波更加唔應棄用進攻中場
雖則拿卡打落係false 9

又有美斯姐姐做旁證

廢龍恤左個靚髮

拖個頭好柒

托都係

鏟撚到咁

拿卡控波

連拿37歲達sir 都只係38

暫時左邊幾靜
反而右路攻咗兩次

點解now條友講到阿記 贏唔贏都無所謂
贏曬唔係有得爭下第六打歐霸咩

好似都唔夠分

阿記嘅話第七就有歐霸打 but我覺得機會唔大

達蛇想買 Roca 係咪想同Xhaka輪換
而家隊波 Xhaka 好重要 但無理由要佢場場踢

狼對車wo最後一場 有機第七

頭先右路個死球唔錯 終於有變化

有冇link

要刷得失球

贏晒59分 狼隊最後一輪打車仔 第7機會唔細 但要入波 一係就車大炒狼

現場係咪有啲怪聲？

宜家呢隊車 同狼5050

賣走B2之後 可唔可以封印咗2號佢
暫時未有人破到咒

阿贏到車唔係都有歐霸踢？

係

Yes

2場入到正4球就過到

冇呀改左制 要第七先有

軌主場 同未踢第37輪 呢場可以對佢地好關鍵 戰意夠 我會睇高軌少少

順便幫羊刷金靴

足總杯冠軍咪有

冠軍就有 亞軍就第七踢

係 但攞埋第7就一定有

坦

希望係攞足總杯 第七嘅話要資格賽踢起

Saka邊一忽辣椒仔？佢咁好脾氣

打立陶宛 冰島 球隊都輸真係執柒佢算

左路都乖乖仔黎，tie仔又係

拿羊話佢有活力

去咁遠踢都好煩 賽程已經密 打少一場係一場

可能係個咀似食左好多辣椒

我無理解錯就係 車拎冠就係第7補上
點睇都係熱個勢好d
阿非勝不可 唯有信達蛇

攰架師兄 講緊宜家八月完賽 九月又開波

出你都夠做

但叫得呢個名就會諗起Alan smith或者Ronney個類好好火 既球員

辛苦達蛇飛嚟飛去

出我得唔得

阿的最佳劇本 熱第六架啦 係拉狼隊落黎 熱狗作客水晶宮 食撚滑啦

出龍狗都夠做

你過咗嚟先

岩岩猜呢段順到

我想過但阿仙奴唔出價

係咪太夜好似好少巴打上水

呢下破維拉迫搶幾好

宣明會成日都好多手

saka jm9

晶宮，復賽之後全敗靠唔住

唔係講笑 復賽之後阿真係另一隊波咁
達蛇係有料 大爆同細梅仲夠膽用就知

Arsenal striker Pierre-Emerick Aubameyang has revealed that he calls teammate Bukayo Saka "Little Chilli" - because of the youngster's energetic style of play.

真呀屌

換宣明會未都唔知踢乜

冇咗xhaka

kola學人做交通狗

無運呢 打熱同李城兩場 太傷 一勝一和 變一和一負 多3分 熱少兩分 有主動權

雷欺啲長波幾正

拖冇咩創造力
係咁回傳...

屌你個波去親佢到都好似炸彈咁

black lives matter

刷角球

傷完之後就冇見過佢帶個波上前場

一講起李城諗起當年我地仲係冬季冠軍
雙殺李城
但最尾比李城冠

感覺拖係進攻方面唔太知要做咩咁

上年啱啱嚟明明機動性幾好

我覺得藍斯嗰種踢法會啱佢

上場對鏝有球直線好靚
美羊送返比ederson

奧斯爾下半程死曬火

其實我覺得佢打防中仲岩佢

25基條仆街都係

對愛華頓助攻羊

打fifa係 係咁入波但343 防務重要啲 有波分兩邊就算
主攻343 攻力一般啲

唔夠創造力得c8做波

十9幾場無波入

個年前鋒得基奧特唔死都難

Nkeitah 成日foul人

343後面有3個幫佢包
其實佢可以壓上啲

泰利點解係維拉做助教咁霉

三中堅無法主攻

冇xhaka 差咁d 轉方向好似唔夠快

7 straight win?

嗰年後備太差 無人可以係主力態差/比人重防下 挺身而出 無奇兵

前鋒入唔到波關佢咩事

Xhaka的重要性

之前踢維拉掛 其它隊唔敢收留佢 驚比人綠

關鍵時刻隱形師

賣拖換party

x朗出嚟救世未

嗰年冬季引援 艾蘭尼

仲未上力咁

sloppy

點解大家好似覺得拖可有可無咁

仲有蘇亞雷斯右邊出波

艾蘭尼對巴有motm

個陣式唔係咁運作 前面五個一排 塞埋上去未必好事 係得試下遠射咁大把

3個正前冇個去到波
兩翼衛出波冇目標

感覺chambers會幾啱達蛇用唔傷嘅話

我愛拖但主攻出佢無乜作為

打兩個中場用唔著佢

事實上其實都係
鍾意佢都咁話

達蛇唔用佢 留係度踢後備嘥咗佢

阿士東

。。。。。

On9

又送溫暖

發生乜事

幫維拉起機

屌

好撚柒

我個盤

笑

慘

唔知做緊咩成班發撚緊夢咁

我個半場客勝

走甩哂...

上場果球都係屁屁出

又射得幾靚

贏痢鏝虛火黎

永遠唔可以對阿狗有信心

冇人mark

深夜西波

宣明會其實係完全唔合格 0作用 不如借走佢啦

阿作客買盤

即豬

靚喎

電欺又發夢

點解守死球可以柒足咁多年

三點睇西波

今場其實用返細梅+大爆可能仲穩
無啦啦塞返阿鼎都係差緊d

屌你老母

情願睇Pepe

失波唔關佢事啦

細梅傷撚咗呀

今場其實唔應該打343

中間堆人zonal marking?

何妖呢腳

閪波
通通都係閪波！

上場唔係傷傷地？

C8

避波

看台射波

射龍狗？

專注足總盃

深夜好西

好似以前打fifa set 戰術
中間放一個人 成堆都係圍住佢
然後開禁區外

龍狗可能黎都無得黎

坦真係快撚啲賣後場差波好似少一個咁

我知 但都係咁講

攪個矮仔陣做咩呢？中場高波點呀

當個波炸彈 屌

換走尼基啦，佢踢唔到邊。

AV會唔會傷兵都用晒換人名額

對弱隊要主攻就柒

佢唔係中間咩

阿記呢場都算風流波 對面要搵命博 所以輸波都合理嘅

廢坦

呢場贏唔到前7已完

下場對屈福特
掌握最後一個降班席位控制權

下半場轉返433啦 和都無意思 一定要贏
打英超弱隊都係達sir一個大課題

拖d決定慢

真係好撚憎宣明會乜鳩用都冇

拖唔shoulder check

其實仲有機爭歐霸

中場0制空

破釜沉舟全力F A cup

轉陣saka打中場得唔得

我廠呢幾年有邊個中場有制空

如果今場輸就紐拉屈仔同分

可能阿迪達都唔想踢歐賽 直接英超爭下前四

真核xhaka

x34

搵佢打右翼，搵走尼基啦

達sir唔鍾意用拖就係咁 兩個中場 要有咁全能得咁全能 殺卡硬件齊晒

終於明點解t11冇正選

論沙卡的重要性...

明晒

var???

矮！

var?

不嬲都話佢唔勁

屌你老母坦狗

發覺我廠中場制空都幾屈
Willock米9

但係屈仔得失球好差

佢前兩年唔爆都偷笑
有制空無補防 跟跟下唔跟

好似上年歐霸咁就乜都冇

拖仔而家進退失據

拖企啲位係比人遮哂線
根本唔會拎到波

luiz 屌到佢傻
走位都唔掂咁

估唔到10號位末落之後係純防中車狗都唔用簡迪

可能達sir計過比柏豪去獌仲衰

上年就讓4
今年就讓7

拖仔作用好似仲細過洛克人

正選黎

Luiz係咁屌拖

拖仔呀

企位問題

回哂塘

拖今日好魯莽

終於知點解上年拖爆同場出親都西波
兩個唔識企位

拖好心急

早兩年個頭起角
而家已經好咗好多真係頂到波

現位差

如果1-0完場

維拉-26 屈仔-27

是咪要換走拖...

羊有冇一腳好波今日

10號同純防中都係要3中場的配置先得 同埋對佢地的要求多左

拖 D現位拎波 考起C8

布斯基斯咁
或者係高大硬淨出聲版阿迪達

啱啱係中場個圈兜咗20秒

拖啲現位拍埋c8都幾閪

屈仔今晚輸4球埋下伏線

岩岩個球 c8 傳極都傳唔到比佢

拖要搭xhaka先有用

係咁撞車

真係搞唔掂

問題係撚伯唔鐘意用

佢兩個都係要自己打晒
多個人企隔離就唔識走

唔識現位

出個陣都唔想贏咁

有射門未

上年咁都冇前四好on9

wtf? 宜家簡迪係撚狗首選

拖d出腳想紅咁

冇xhaka阿狗真係差2班

出Willock 未

何妖咪射過

球員要抖 343我諗係諗住打得好唔轉住架

半場換拖啦搞唔掂

以為打fifa咩 無限體力 3日一場

第一次見呢句

出洛克人好過
比Xhaka抖下

拿卡同奧巴都應該好攰

出洛克人好過

拖呢場真心唔掂

飛機都打左架落黎

換走力架咩
唔識踢波咁

無人提有鬼咩

條右路。。。

拖企中圈跳tango 咁

岩岩何妖個球 擊落咗 高安基Out架飛機

Nxxxxx見都冇見過佢

半場轉陣式 換人 未絕望的 抖三日踢半場應該應付到

依3分明明勁緊要 點解都可以懶懶咁

一早變雪條 愛狗少出加傷 上一次正選係幾時都唔太記得

佢自己企入人地條中場線俾人遮...

聯賽+足總連續冇出3場 最近出嗰場輸埋

冇人想比波佢

傷咗喎

咁識做 快d磅水啦仆街高狗

要換 Xhaka 啦

佢似係特登企人地後面

巴丁好可惜 大傷

Nxxxx換比比算喇

唔大傷之前達Sir唔鍾意用佢

佢以為自己mark緊人
但己方進攻緊....

放膽少少帶個波上前啦 全部自己後場

認真 對車如果出拖應該收皮
係咁比人轟波

上前呀屌你老母阿仙奴

話呢場波係愛蛇教應該好多人信

SAKA好唔撚掂

出叔

一撚樣

呢場拖仲唔掂

愛蛇仆街 教鈀教到垃圾咁
死返去教西維爾咪算

嚇死咩

2隻左右中堅運唔到個波上去 2隻中場不停橫傳 啲人又唔現位拎波

拖狗已成雪條

想像唔到對轟個中場點頂

拖係咪比細爆上左身

呢場拖同宣明會

留名睇佢整死維拉利爾

拖啲波好慢好妹
又唔識現位

賣得

一個金章安都玩死你

達蛇半場吹風機啦

回傳之鬼...

成條左路好差

Soares踢波真係Make sense過比狗好多
頭先嗰下比狗應該又鳩斬出界

快啲出球王叔

覺唔覺阿狗的角球好廢 好似唔多練咁

冇創造力

你唔推個波上前一尾回後無用架喎

換比比同沙卡啦

c8踢得好辛苦

仲有阿叔

得佢一個中場

唔知拖踢乜撚
出洛克人算
起碼會推波上前

得c8踢緊波

C8一個打哂條中場咁

仆街啦，對降班隊都輸

成隊得c8係踢緊波

成隊攰到

傳一腳回兩腳！

拿卡第3次斷攬。。。

ching入黎bin愛狗屍

爽呀！

好撚閪

不如俾ceba休息算啦

C8 幾撚辛苦
一個人要踢3個人做既野

懷念比狗

打得爽到 依隊先係我熟悉嘅阿仙奴

真 驚佢傷

冇沙卡打碌撚咩
唔打啦

拿卡換比比推返n中間啦拿卡好撚攰

NKXXXX接近0存在感

拖唔掂wo...

發覺次次冇xhaka都西波

好有愛蛇feel 好懷念

真係要換走

拿卡換pepe/叔 俾黑鳩打返中間啦

我都算係阿迷
條撚樣害完鈀害廠
講起就想屌

成隊無咗沙卡係咪唔識踢波

深夜閪波想死

有阿叔又唔用
屌

想象到下半場 鳩攻唔入 對面反擊/死球2-0

Nxxx>Pepe
拖>willock

直接廢左條右路
cedric啲出波又係垃圾

比Pepe鳩扭鳩射好過

佢同拿卡撞哂位 功能一樣

如果唔係輸緊球咁hea 下hea下踢都ok嘅...

拖>AMN

當初比人屌得最金既
今時今日 無咗佢成隊收哂皮
爺爺的遺產

佢同羊撞位就真
搶點 tap in

pepe換宣明會 xhaka換托

唔知係咪太重用後生
個勢唔順 無人出黎帶返起隊波
條中場真係永遠既問題

功能一樣你都講得出口

輪換幾個人 同一個戰術 結果成隊波唔撚同曬

Nk t11 呀穌下半場換喇掛

典型阿狗，你覺得有希望時會令你失望，
到你絕望時又會有返希望

所以真係要買Roca做渣卡後備

講真足球場上如沒殺卡🎵🎶

或者KT換pepe 推saka上前場

好擔心達蛇係更衣室把聲頂唔頂得順

兩條友都係禁區入面 你換叔出黎起碼爆下

佢出得算係咁啦

可能真係一樣
不過1個 80分
1個 10分

無xhaka 無t 仔 差好遠 今場saka 都唔算踢得好

侏儒踢到咁…

宣明會好撚廢，係一路以嚟都好撚廢，入親都執雞波

xhaka配拖
xhaka配c8
兩個配法都得，但拖配c8就唔掂

轉返433 or 4231好過 抽走一個翼位打返個攻中

贏到利鏝已經好勁

拖雪硬左
仲有就係左邊無出T仔

賣走拖爆 攞返60M執過晒條中場佢啦

主攻 主守 完全兩回事啦

陣間換韋帝出黎就好笑

隻翼飛唔起，右路宣明會隱形，Cedric 又唔似比狗咁敢大力推邊/入中路，結果30碼區域好空

好撚慘c8好似一個人踢曬條中場咁

Xhaka真核

變左以前既痢
若要身體好咪睇阿仙佬

位換位不了
出多個中場好過

拖唔知係咪太耐冇踢 麻麻地

抖都冇得抖

睇下達蛇下半場點部署

拖c8冇乜夾過咁

D傳控柒到

今時今日既洛克人 點廢都好過拖

睇嚟真係要買 Marc Roca 同 Xhaka輪換

拎條jer出黎一人拍一下面先啦

咁其實佢都係復出左幾場

拖唔係都係講西班牙文架咩

但今場明顯拖企位有問題 冇左個中場係佢前面好似唔識踢波咁

洛克人起碼識推波上前

你話大家都係禁區就合理

如果力架泰亞有拿鳩啲hold波，邊路佢唔駛打得咁辛苦，兩個都無突破能力

完全唔識現位拎波

佢明顯唔了解佢的角色

走位都唔走下 個holding前面有位又唔走 地雷斯都伸撚曬手叫佢走 佢都係企係度等波

半場踼少個咁

佢唔識打雙中場
要有沙燒傍住 專心掃波

呢個真，有少少迷失，始終少踢

你會好明顯見到維拉用個正方形圍住佢 佢選擇企係個人後面 比雷斯屌左幾獲

換屁屁同埋比比烏出黎打返順條右路算啦
今場左路已經廢左

有燒既話
打拿羊後有格比波
同c8造波
而家無人比到波
下下大斬

平時踢呢個位個個係世界盃冠軍中堅

正式宣布
冇人再反沙卡

好閪

343 兩邊尻跑 依家根本無位你跑

下場出佢食屎繼續屌

唔覺得沙加換拖會有咩大分別
問題係前場
nxxxxx純支點同拿卡作用重疊又無突破能力
換pepe出黎比人double team
就算扭唔到人都可以幫手引走啲人等拿卡有多啲空位走

下半場出叔先唔該

拖回轉 坦狗回轉 賀定回轉 玩死c8同雷欺

拿卡想做波，但又傳失咗幾球

條中場完全俾唔到供應俾前場
走去怪前面？...

中場進攻成日好似踢少個咁都好大問題

真係唔撚知以為贏緊好撚多粒

Arteta 係咪想賣拖

鋤強扶弱？

佢啲防守
但認真講，佢今季係有進步，包括身體碰撞/意識，甚至乎有時你見佢畀人逼都敢推一兩腳

Cedric 0作用 明顯因為少上唔夾

拖呢場踢法似神丹

上半佢同宣明會啲配合睇到人幾撚老尷

覺得可以轉返4後衛 打多個中場會好好多

要換走個正前啦，拖可能6十幾分換，有黃牌

Xhaka out warming up on his own, may well be coming on for the second half.

出嚟救世了

我廠真核

達蛇嚟咗之後冇食屎好耐啦

蛆係咪唔想要藍呀

冇突破點
踢毛

冇得抖

拖同c8兩個都唔識帶波上前,拖仲撚衰,剩係識橫傳交後
俾著以前卡叔帶上去分波啦,成隊慢撚晒

x朗

射返球xhaka boom 先啦

唔知點解覺得球員開始有疲態

其實咁講 係食得屎多
而家食少左就睇佢順眼
佢根本個水準唔只要係呢個層面

c8識推進 問題係佢唔可以咁上

真核出場

回家吧

沙卡換拖 應該

holding企位真係差

可以搏啲換走拿卡上pepe 然後都冇咩進攻球員可以換

反沙要投誠了

中場分兩邊太慢
前面拿卡同宣明會又廢到仆街

尤其拿卡
前場每一腳都交失

有疲態就梗

Xhaka

拖慘

已經算係我廠最好嗰個

拖有價好賣

雙中場唔易踢

同拿卡細爆一齊走

坦狗想點

坦真係

坦狗又柒

坦果種廢

講野一舊舊
乜撚野中文黎

原來維拉已經上到去17

佢自己都想走 想返意大利踢

大隻佬

坦去維拉都唔會有正選

亂鳩帶 然後傳比對面

坦狗又黎料

佢真係可惜，睇吓達仔點調教佢，學多飯長傳換邊佢就會好好多，同理xhaka學識防守一樣會好好多

坦狗肥c大隻腦生草

打完個賊收哂皮

睇得阿狗d波多真係不知不覺Standard變低哂
當人地隊波屌緊無冠無飛機盃拎既層面
我地已經由歐聯十六郎跌到有歐霸踢就仲好

證明阿po巴打有啲水準知道係拖唔掂

達蛇仲敢出佢真係唔明

陣式都有影響，xhaka長傳準，343兩隻翼加閘佢選擇多咗好多，你見佢343打得好過451好多

條左路比人強姦

左腳 無選擇

羊腳腳西

一陣最好換埋坦

要輪換，似爺爺勝利十一人我地依家收得皮

Tie仔未。。。

試陣順便比下機會佢

攰啦
冇得抖

射啦坦

唔比機會papa

T3買得好，坦克啲決定好差

達要左腳

坦狗後腳

坦狗可能踢返四後衛會好啲

Saka

坦唔敢射

4231？

換t3啦屌

坦狗不射男

Saka 呢球差到

Saka控好再射啦

咁多時間。。。

saka

出返沙卡正常返
上半場真係唔知踢咩

用中下游二線隊計佢一定合格架 不過唔係豪門前列料姐

換左沙5分鐘都feel到個分別

又射個波比龍蛇

難得有個超腳機會

拖賣得88

打少兩個上半場

c8搭沙卡夾左咁多場梗順

唔關事
係拖自己問題

冇右腳又唔控定射

雷斯啲火嚟料

佢up乜

牙達回能曬塘

雷欺惡起上嚟真係恐怖

拖同細爆一樣，自己唔keep住走位，同對面球員唔保持距離

今日Cedric踢得差過平時比狗

打返4後衛 有返啲攻勢

中文幾好

怪唔得哂 真係出太少

坦狗打返閘好好多

雷斯惡撚到

高拿仙納真係好撚廢

吹乜停呀

4231 拿卡攻中？

真係唔知出宣明會嚟做乜9

唔覺

坦真係唔啱打左中堅

肯向前走向前傳已經好好多

吹停咩

咁應該係巴打你少睇比狗

哇咩事

深夜大家都眼訓 搵佢搞下笑

鳩衝都已經好大作用

係仲殺上黎斬波 有返條邊

收皮啦場場有睇

佢啲防守真係好令人不安
我廠後防中堅全部定時炸彈級

換入pepe/nelson la diu

寧願出宣明會 都無我燒份...

性感到

好似出tie仔

出pepe，快

但佢真係好撚廢呀嗎

宣明會 比人退貨證明廢啦 都唔知成日用佢做咩

結果班正選都係冇得抖

黑人喎

其實呢場出ozil唔會好啲咩

350k
擺明夾佢走換薪酬空間重建

Pepe tie

終於換

t仔 加 pepe

Pepe

比比 沙卡 泰亞尼

呢場和都偷笑

換電斯

燒邊識踢作客波

換電欺

四前鋒？

竟然換電欺

換電

坦狗踢中堅？

結果今場輪換嘅作用就係比班正選抖半場

似了

Martinez
Soares Holding Kolasinac Tierney
Pepe Xhaka Ceballos Saka
Lacazette Aubameyang

?

又嚟四閘陣

仲留垃圾宣明會

對面淨係識跌 一跌就有罰球

轉返4後衛

442

達蛇玩乜

坦狗又打返中堅

最後輸波 有人傷先係阿仙奴

似

雲加神技 唔係隨便用

寧願留電欺 換坦啦

Cant agree more

咁都黃

坦狗左中堅cls?

Saka走，30仲喺度

Holding

冇野自膠 原來換咗saka

無雷斯點守角球

拿卡一落後就成日拎牌

本身343佢打左中堅
半場出黎打左閘
換完人又打返中堅

三個中鋒返嚟頂波

唔換拿卡同nxxxx有咩用

雲加以前係贏緊波先四閘

屌你宣明會犯咗幾多次規

換走條撚屌基迪亞啦屌

宣明會真係好撚廢

呢d場合就真係懷念燒喇
對面唔逼 要創造力

佢果球似踢到波添

點解唔換佢

要換Nkxxxxx，完全做唔到嘢

呢件垃圾比列斯退貨都知廢
仲要死出佢 垃圾黎

宣明會有咩用...

宣明會 殺傷型前鋒

一個英冠都冇得出既
唔好期望太高

Nxxxx識殺人

Martinez
Soares Holding Kolasinac Tierney
Pepe Ceballos Xhaka Aubameyang
Nketiah Lacazette

應該係咁

屌。。。宣明

力架迪亞除左比壓力拿卡都冇咩用

羊..

屌個宣明會

羊唔畀地波？

你老味基迪亞食屎啦

羊

做乜撚呀宣明會

Nxxxxx 想點 lag撚左機

羊傳得閪

羊點解要咁俾

泰仔長傳勁到

羊唔地波

美羊呢下傳得差

決定錯咗，呢球怪唔晒隻死力架

拿卡冇跑呢球

Nxxxx走得閪到

呢場輸左
呢啲波都錯決定

T仔畀得靚

呢球明顯係羊俾得差

呢球擺明羊傳得閪

出洛克人同叔出嚟妹下啦

羊俾得閪wo

英冠都無得出既力架， 返母會有英超正選

羊攰啦
換洛克哥同叔啦

垃圾都當寶

港超 level

成班都唔帶腦踢波

pepe帶甩腳

羊明顯攰上場咁谷法

輸左係咪爭7無望?

Pepe永遠fake埋自己友

下下斬高波
但都無人頂 唔夠人頂

列斯聯唔用nketiah係有道理

隊波突然無晒配合

其實點解比比會揀阿仙奴
佢上季嘅數據真係大把隊揀
點解會被阿仙奴吸引到

要贏哂先有機會 仲要睇狼對車既賽果

Av今季已經好廢

屁屁好波果時嘩嘩聲
一玩甩波就

對榜尾 0 on target

比你估到贏輸仲係我廠

今場真係

泰利而家完全係做人條𡃁

wa Terry

可以專心fa cup了

對護級隊都唔夠抽

仲唔出叔

仲有乜後備
除咗洛黑人

一早收主力都無咁嬲

深夜閪波

其實而家既阿踢d壓力波會有驚喜
打d中下游反而鳩下鳩下

對護級隊0 on target , 想贏fa cup cls

泰利又撚阿妓

似早幾年海鮮利

屌滷味 唔能識ball了 av>利鏝

對護級隊都咁柒仲諗fa cup

咁又唔好咁講 達蛇有方法既

對面已經唔算大巴 真係冇咩板斧
既然你諗過轉陣 做乜唔擺燒入黎

對鏝又贏到?

平時咁鍾意出洛克人
宜家又唔出

因間又willock換基迪亞

我意思係大軍

死攬宣明會呢d 垃圾 點比信心羊續約。。。

我燒被逼害

都冇得揀啦，破釜沉舟

唔覺會有乜作用，兩條友一撚樣

基本上主攻就柒 無進攻套路 係咁砍砍砍

羅賓漢

阿d進攻仲係唔掂

偉樂換入嚟都係會被屌

是撚但
俾羊抖好過

細爆唔出得
ozil又唔出得
巴丁傷
得返班宣明會

連nelson都冇

呢五六季都係咁
反而覺得雲加年代仲明顯
2015歐聯分組賽一有壓力 連拜仁都贏埋
2017足總盃又係 認真踢就連斬鏝軌

唔識打中下游，又食得屎

同埋想講我廠有無練過角球戰術
好似好耐無入過死球波

仲抖乜鳩
收爐先嚟抖咩
搏埋佢啦

宣明會唔掂wor

冇世梅

可以試下個Smith

屌，捱夜睇閪波

鏝車果兩場全民皆兵
踢聯賽有8成一早前4

愛狗時期成日入

打雙正前仲要擺羊係邊 cls

冇射過波

場足總杯 賀定加大梅 諗住輸鳩硬

其實班本土小將真係全部中遊料
包括賀丁
係saka好啲

猜猜猜

因為愛狗時期波都猜唔能到
咪又靠死球
而家可能又無燒 d波用得唔好

Nxxxxxxx

屌你老母宣明會

宣明交失

大梅真係贏經驗
我覺得係阿狗生涯代表作

屌輸左粒差啲
食屎隊

呢球輸nxxxx唔該自己執野走

holding呢下廢到

屌你Nkxxxxx

屌你老母死黑鬼

宣明會白撚痴

基迪亞差d搞到輸多球

果場阿定算係守住左哥狗雖然比佢硬入左粒

嚇撚麗

廢龍企位都7左好在

宣明會 醒少少foul低人啦

出洛克人未

好慢

真係不嬲都話佢廢

除左識拎紅牌仲識咩

呢場閪波輸一球已經算少

Smith啲畀波仲要練吓，季前睇佢成日面對面交失

咁都唔輸 應該有得追和

好撚廢呀

我屌，運都冇

屌！

75%控球率

戰犯力架迪亞
升balogun試下都好過用佢
條友仲廢過耶穌

出d 正選又要放粒老鼠屎入黎... 索性收哂正選啦

咁都唔入 無運

運都無！

運都輸埋

呢個季前有踢過咩
唔係esr喎

屌你老味又係你基迪亞

fifa咩

呢下都屌?

好慘

Xhaka真係好咗好多

咁都有得屌

Nxxxxx廢撚到 係咁推甩

運都冇，唉

屌你尼基迪亞廢撚到

廠=上場鏝
ATV=上場廠

岩岩十分鐘表現黎講追和有啲難

廢閪 宣明會 又帶失波

屌佢頂中柱 抵屌

女旁證

廢龍真係好穩

咁我誤會咗，以為你講esr

咁都中柱 死左佢啦

Nxxxxxx有咩用

頂贏明詩算勁

Willock

想砌1q

尼基迪亞唔識one-two

咁撚廢隊野

韋洛克

真 明詩兩米

willock入替牙so

willock

連輸失兩球比人打反擊 廢西

比人一bom就成個彈開

FIFA
合理 上場贏咗強隊今場會有scripting

人地兩三腳就射門， 我地猜二三十腳仲on99咁

有尼基迪亞 你想有幾勁

宣明會根會唔會取代到拿卡個位，拿卡fit翻有hold波分波，佢就乜都冇係間唔中得個一腳波

其實呢場應該出佢正選

Mathew Smith
有無清睇過佢踢波

唔係推甩，係個身薄到一撞就散

又係NXXXXXXXX

真係宣明

Wilock > soares

做救世主啦洛囝

真 估唔到唔出佢

想當年華隊長好似殺唔切掣爭啲推咗佢車

全部入哂禁區無人現位

你老味又係willock斷

第一腳就交失

坦慢到

牙達已經打亂章了

叔同比爾連喺場邊睇波ing

其實踢到咁 今場不如全出副

坦腳

我地啲 nigga 好撚廢

落嚟分擔火力，減輕老友宣明會老母負擔

羊冇態 其他人正常發揮

咁撚慢學人踢閘

換咁多正選 唔換走老鼠屎nxxxxxx 有撚用咩

呢球俾得有想法
俾到就有了

呢場輸左嫁喇 1分都唔會執到

洛克人

想問而家有邊隻左閘夏季可以買
頂唔順坦了

ozil 真係差得過nxxxxx wilock ?

對面真係踢得好過我地啦 on ball off ball
我地都好差 又冇killer pass

換洛克哥出嚟搞笑

拿子勁

Same

舊年傳過grimaldo

對面射門仲多過廠

sarr好似可以兼左閘

你講b2?

垃圾廠

無世梅=輸波
無左真核

輸了

拿子>>>>>>>>>>>宣明會

送分就全隊u21都得啦

出叔既比賽好少輸

俾奧巴美揚個長傳邊個斬 準到

做到幾年前既利都執到啦劫富濟貧 知道唔睇場西波

早排傳古沙華呢條廢柴
踢左咁耐鈀都係成舊屎咁

右路冇人唔出叔？

我反而覺得係對家睇穿咗我哋套戰術
加上前兩場又chur得太盡

0on target 法國今季牙狗破好多紀錄

又係坦幫人set炮台

呢條友堅垃圾

清洗名單：
Papa
坦
Holding
拖（有價好賣）
燒
埃及
Mk
宣明會（借走）
細爆

原來中柱唔計on target

快啲啦無時間啦

出呢啲陣同亂換人擺明hea

Gaya

大屠殺

中柱唔計

主要係破唔到密集 熱都係靠大巴屈反擊

Cucurella

中龍當贏啦

啲pass and stay 又出哂黎

迷燒見到踢到咁西好心涼

你唔壓上嚟 無得打反擊就已經破咗大半啦

Aarons

Holding好亂

坦仲要好高人工

後者認同
前者就達蛇係前兩場明顯有精心部署
當然利派膠 同 徒弟打贏師父無得講
今場似係無力多d

本身質素有限

原來阿仙奴對上17次作客維拉都未輸過

自由轉會嘛

呢場達蛇啲換人除咗沙換拖啱之外
其他亂換

c8 都係似卡叔， 做唔到ozil 果種大腦killpass

紀錄係用嚟破嘅

維拉係咪過咗數比達sir

已經幾次係因為無力輸架啦

愛狗又話train體能，到底train咗啲咩出嚟

主場優勢, d fans唱歌好嘈

呢兩年都唔知破咗幾多次紀錄

比大家欣賞下咩叫有腳法但無Weak foot

Av泊果架單車黎

你老味pepe都唔知勁喺邊
過人有8成機會都係過唔到

隊波本身就係咁廢

是但啦
今季最後希望本身都放左係足總盃到
由輸比熱狗和左李城已經咁諗

白禮頓6X場未試過落後1-0反cup

真係要買個攻中落後緊唔識踢咁

點會呀
降班之前咪有場ozil welbeck入波炒維拉

對家明顯都係打守波為主
初段靠死球攻

佢呢種踢法 做隊友都唔知點同如配合

進攻套路未練好？人地放棄控球，我地都係得個鳩猜，冇乜入肉機會創做到

阿仙奴球員嘅跑動距離好高
有無用另計

佢咩都有就做左皇馬正選取代埋摩迪啦

兩個機會
Saka球隊飛機同羊球傳中

你睇多次

佢話未輸過喎

Ozil

今場閪撚到

ozil

未輸過

其實已經好驚喜一個技術型中場來講佢算好爛打

冇右腳唉

屌 我錯sorly

My fault

贏同輸 分到未

我講得唔好
係阿仙奴對上17次作客維拉，阿仙奴都未輸過

點解咁多人睇錯

ching夜喇 早啲瞓啦

認真屁屁打法甲低水平波
人就過撚硬 但佢finishing都唔係好架啦
英超唔係唔踢得呢d波
但你要真係好撚勁囉
屌 對呢d中下游波都咁樣
仲皆意佢打強隊做到咁？

7射0中！

遠射下好嘛？

標點符號嘅重要性

未...盲鏝猁輸維拉 點分

可以比主力抖10日打車lu

達蛇進攻d form又冇哂冇人識係half space用波

7射0中 vs 8射3中

中立場足總杯決賽都炒4-0

最尾嗰場可以全部出新仔

英超勁旅維拉完封弱隊阿仙奴

其實今場機會係有 把握唔到啫

其實我唔係想阿仙奴贏 我係想av降

舊年拜仁想買隻青蛙
但係嫌佢破唔到密集，所以最後冇bid

Now:hahaha 阿仙奴 7射0中
睇下會唔會全場都未中龍啦

維拉都唔係打得好 一球都入唔到
成隊西波

你有啲乜嘢不愉快經歷

On9 Tierney

做咩咁憎維拉

半夜西波

7射0中喎 我覺得係完全攻唔入

屈狗降好過
隻甸尼勁撚串

蘭斯貝利

得兩下有真係威脅
羊一下
廢鋒頭鎚一下

想般尼茅夫留

攻唔到 已經唔係攻唔入
拿羊又攰

倒戈

上星期有人話阿仙奴係咪要做劊子手，踢兩隊波落英冠

仲有saka球飛機